其實應該封4月劇透個位ND員工做聖人

以一己之力拯救左數以百萬gamers同佢地部PS4
佢應該會比ND同Sony告到仆街
如果冇佢，2020年6月19日絕對會係電子遊戲史上最大最惡絕望事件
希望大家一齊祝賀呢位無名英雄

祝福

Thank you mr no one

可唔可以眾籌俾佢打官司

佢有冇比人告先

Pray